某程度陳秋實被打成係新維穩工具同黃洋達被打成係傀儡,就比左反對派一個警號,未來要加以注意,否則唔好從政

唔理你係本土派定係泛民,只要你收到死亡恐嚇同家人被挾持之後鳩縮, 你都可以被班山埃陰謀論專家以相同既方程式打成係間諜

姐係以後冇膽,怕死既反對派, 有極高機率比香港人當成係共諜
所以建議淆底既人唔好從政, 從政交晒比班敢死隊算啦屌

共產黨利用陳秋實去引誘其他反共份子出來

共產黨要摧毀一個人，求其安排個特務擊殺都得啦，記得之前潑墨少女嗎？已經被餵食精神藥，成個人精神錯亂

牆內既人講1句人話已經好難